LIHKG應該學b站出100條mc隔絕5p仔

答錯一半冇得回post 出post

有得諗喎

B站D問題亂答都中喇😪

都啱
一個二個乜都唔識
Post返啲潮文，個個都唔識
我諗搵個post放報警潮文
應該大把戇鳩中伏

又拎高登d創作黎

問題1.身為lihkg仔不應該輸入甚麼字元

問題2.見到有女絲打上lihkg應該點做

問題3. I go to school by bus意思

問題4.法國意思

問題5.moon意思

認同
用黎覆潮文嘅潮文都足夠秒晒佢哋

I go to school by bus 呢條好難答

要攞返張cert 先

MC題A.我搭巴士返學 B.無厘頭百搭英文 C.銀河唯一的秘密 D.吾乘巴往塾

直接問人點返學啦？

又係應該改到隱晦少少先岩

你點返學?

去硬件台買啲咩?

吾系甘牙?

咩國家最多發現?

個個都做過新人架啦
咁樣考人有乜為

等啲人睇過啲題目有返啲常識再入黎
唔洗衝出黎柒

女人係乜？

有聲post 例牌出現咩戲既對白

一路推落去
要唔要問埋邊個係密碼王邊個係happygel邊個係LW99邊個係第一代admin？
有人衝出黎柒都係上forum嘅一部份
有得比你笑下咪幾好
唔順超咪屌鳩佢囉
上forum姐
屌閪咩
搞到考試咁咪自己搞死個forum 變膠登小圈子咁樣

又講得幾岩既
最大問題都係班5p仔呢個方法都過濾唔到幾多